我今日返左轉大陸

我今日有事要返深圳搞搞，見有時間就去按下腳仔，以下係我同按摩呀姐既對話，因為夾雜廣東話同普通話，我盡量寫返大家都睇得明既文字

呀姐：你地香港搞咩呀，係咪太自由呀

隔離個技師：大陸搞得得第一次都無機會搞第二次喇（意思係搞完第一次都死左）

我本住想救得一個得一個既心態想同佢地解釋
我就問：你地又知？點知架？

佢老母個中女呀姐就話：唔知呀，淨係知生意差左好多

我話：都唔一定關事既，其實貿易戰先影響到深圳經濟

我都未撚講完，呀姐就話：關，梗係關喇，聽聞背後有人指示架

你都唔撚知咩事，又會知咁撚多野既

去到呢到，我決定同佢講：你岩，不過你都係唔好知咁多，會有危險架（我隻腳）

之後佢講乜我都唔撚應佢

［size=5][red]奴性重既人真係不配擁有自由，不配擁有自由既人係一世都唔撚會明我地抗爭緊咩［/red][/size=5]